［賽後檢討］散完點聚番人？

而家一黎好早就有狗駐防、二黎好大機會一開始聚唔到、然後被狗隔住而分成2批人

同埋開波之後好多時向後退散左入小路又唔知點聚番人、現場消息又唔流通、呢度死左上Twitter 都係唔多人討論、點搞好

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰